想玩返NDS

有冇人知邊度有得買NDS？
咩NDSi NDSL 咩都好啦
行過先達 信和都冇，得3DS
絕版左 冇倉低貨咩

new 3dsll可以玩番nds game 好似係

但3dsll 好貴

其實想玩真係買3ds好過啦
因為依家都好難搵到nds
就算搵到個價可能同3ds差唔多
利申唔知nds咩價位

淘寶rmb250

3ds貴好多

咁咪淘寶買囉 樓主你自已都有答案

nds模擬器

葵廣有二手，有無伏就唔知啦

但係缺點就係佢殘體字
我好怕買左炸彈返屋企

幾錢 邊間

任天狗

開心版啦又即時存檔加減速，跟黑暗魔王哥哥玩老翻

想問問呢隻GAME邊度仲有得買
原本自己有一張但整唔見咗

上網冇？

電玩巴士嗰邊有但唔識下載
啱啱執屋我就搵返個盒 張卡依舊唔見有

上網打nds rom 自己揾下
呢排我都down咗幾隻

3ds可以玩返nds既帶

係手機玩咪得

我有部可以放
九成新

有冇game幾錢

千一全包
咩game都有
裝埋R4

原來仲會有人想玩NDS ... 感動。
每日NDS機不離手，身邊朋友都話痴線，終於遇到同路人。

但我冇機！